我想侵贏，但係而家侵比全世界指責，情況愈黎愈似林鄭

反送中我地都屌過林鄭，當時佢比全世界指責時仲堅持冇錯，班藍絲仲死攬佢
如今輪到侵侵比全世界指責，我地係咪審視下侵侵，而唔係好似藍絲咁死攬，我唔想見到愛侵力又做返藍絲一樣既野，以前我地識屌林鄭，仲笑佢連拎白卡既人都知佢有問題。而家情況調轉，既然而家全世界都指責侵，我地唔應該學林鄭同藍絲死撐

求反駁

呢個po唔係要反侵或者屌侵，只係我過唔到自己個關，我駁唔到自己，希望有人說服到我

今次煽動衝擊國會明顯錯得好緊要，仲死埋人，自爆獨裁者形象，將人哋指責佢嘅嘢真係做出嚟，原本四年後再選又好，成立政黨又好，但咁搞法應該會被封殺

無知一問
佢有煸動衝擊咩

根本係 連登仔到而家仲唔肯認
香港班藍屍=美國侵粉 一樣企收入低學歷
最撐香港既係連登日日屌既死左膠

日日有人係度帶呢d 風向
又唔見你開posts 屌中共
中共咪又係比全世界指責

拉

有撚翩動佢講過邊句野叫人衝？

又嚟
叫人go home, go home peacefully點樣係煽動
定係又要格硬話佢弦外之音，有暗號叫人衝

獨裁者?佢識玩一早軍管,你呢句四年後再選真係天真過天真豬
呢次出CHEAT蠃左唔撚洗諗住再有公平選舉出蠃,永遠都係果堆人控制個局

老老柒柒 佢Twitter叫人唔好衝㗎啵 仲要畀Twitter ban
你認下唔班人反侵都可以出盡全力
第時對民主黨不利嘅嘢佢地大可以用同樣方法阻止散播
咁以後華爾街同科企話撚曬事啦
講真 你話班人兒登仔成日deep state 前deep state 後
我覺得背後有真係唔撚出奇

改左名先啦

控制唔到九成半傳媒嘅獨裁者

傳媒cut咗獨裁者嘅電視直播竟然一啲事都冇

如果鳳凰衛視cut咗習大大你估下有乜後果？

I know that everyone here will soon be marching over to the Capitol building to peacefully and patriotically make your voices heard!” -
@realDonaldTrump
January 6, 2021

改過啦
我以前叫 人生就是不停引戰

真咩？我無幾耐之前發現有條左膠仲講緊香港法治未死喎，仲講緊香港永遠屬於中國

侵侵邊有煸動人衝國會
你比左膠洗哂腦

Block

我同你攬抄，Block

凡事兩睇啦，有啲嘢唔係冇開口講就冇叫到
佢早成半個月班人去首都，仲要撞正唱票嗰日
司馬昭之心路人皆知

佢無煽動？但佢明知支持佢既人處於咩情緒仲講以下既噯味說話，唔好同我講無明示就唔係，佢係一個最高層級既政治人物係一個演說家。
"We’re going to walk down to the Capitol and we’re going to cheer on our brave senators and Congressmen and women"

個別例子攞黎講？
侵粉夠好多呢啲人

tui

叫人遊行又唔得?

These are the things and events that happen when a sacred landslide election victory is so unceremoniously & viciously stripped away from great patriots who have been badly & unfairly treated for so long. Go home with love & in peace. Remember this day forever!

佢被删既tweet係支持者入哂國會好耐先發，希望仲肯理性溝通既侵粉望咗上文下理先

會唔會係咁？我真係想見識下

撐得侵好難係撐支那喎

順便鞭下屍啦

成個社會搞到二元對立，其實左膠係米完全無責任？

sor 負咗皮

全世界指責侵侵？包括死左的美國人？

侵之前一直用既字眼係march，march係英文既遊行唔係香港既71式親子樂，你講得啱的確唔係只叫人行吓。

你講呢句小心D, 香港而家都二元對立緊

冇到屈到佢有啦
你睇你上面同下面啲留言
總之多人講「有」，大話講夠一千次就係真話

你估佢唔想玩軍管？美國玩咗民主制度咁耐咁成熟，咁估真係咁易幾年間就出現到獨裁者？
你估真係一被選上總統就可以大撚曬，收買軍隊都要錢同時間啦。

民主制度下最唔可以出現嘅就係唔肯願賭服輸，佢正正做到曬出面，玩開民選嘅美國人最伯就係呢啲人。

如同港共拉曬初選啲人一樣唔輸得，但由回歸咁耐共匪令香港港共化都要用咗好多年時間，要先要慢慢滲透，但最終林鄭自以為是，好大喜功先急劇獨裁化。

咁啲人衝曬入去 佢叫人散水唔好再佔領又犯咗啲咩錯
一係你就捉住冇實際證據話𠵱場election 係舞弊 所以要del佢post囉
再講深一層 BLM 嗰陣都可以玩到又放火又搶嘢
外國人遊行或者示威搞到暴動咁係家常便飯
係香港人成日以為自己示威之都，但鳩行居多，懶理性和平咁，先覺得19年咁撚大件事啫
咁撚樣入曬呀侵數 同 支那港共乜都入是外國勢力數有咩分別

開post講山係石頭海係水？

瞓咗幾耐？大部分藍絲都唔撐林奠

勝者為王

我都唔支持社交媒體ban佢account, 但删佢post我理解為：當時一大堆人(市民/愛國者/mob, whatever) 係裡面，有對峙有普通流連既時候，佢仲出呢段tweet係肯定佢哋做法既語氣，係咪真係避免到國會山莊被破壞既風險。

佢嘅有七千幾萬票都叫獨裁者

你唔好話七月一叫人上街嘅人係獨裁者

我覺得佢無心咁做，純粹係意外，出席示威者集會都唔係第一次啦

但而家攪到一獲粥，又要有人死左，比拜登果邊入晒，其他共和黨人都要搵食，唔走唔得

林鄭係獨裁，咪都有大班藍絲支持

要獨裁 唔係以為fb Twitter 可以封到佢聲下話

仲洗全個美國演講集氣？

佢應該只係想人圍國會比壓力
但估錯D人會衝入去，之後就搞成咁

佢錯算佢支持者對依次選舉的不滿

藍絲支持

衝入去有咩問題對制度失望所以反抗 又冇攻擊任何人

俾人開槍射殺仲要俾人話暴徒 不如話七月一衝入去個啲係暴徒

又開始割席

佢有幾多票

有錯咪認，咪檢討
唔死攬侵就係割席
黑白是良知

佢（所有香港嘅政治犯）無煽動？但佢明知支持佢既人處於咩情緒仲講以下既噯味說話，唔好同我講無明示就唔係，佢係一個最高層級既政治人物係一個演說家。
「光復香港 時代革命」

所有人反共都拉得？人有自由意志嫁傻西

無問題,我無指責衝國會D人
我都唔覺衝有咩問題

只不過侵自己估錯自己支持者衝G
咁個討論就係侵有無煽動支持者衝

又block一隻5毛PR

地球上有獨裁者比人玩到封twitter真係第一次見……
收皮啦帶風向死五毛。

建議樓主睇少d左媒

左媒就係要報d佢想比你知既野

全部唔想比你知既野收起哂

法庭講證據
佢無明示或者暗示
示威者衝擊會國
佢只係叫人黎撐佢
事後立即叫人離開加割席
根本告唔入
不過可以靠媒體抹黑佢既

負皮開始多
黃色愛侵力警示

點睇左膠先係藍絲

講野無point咪負皮，正常智力都好難正皮你

拉

比喻不倫
兩樣野本質唔同

全世界係因為主流媒體一直控制消息，仲之今次全球既得利益個班人都一直做佢話佢，但仲有支持佢個8000萬人係支持佢，你唔孤單架
唔好淨係睇網上同連登，尤其連登好多PR二毛唔駛盡信

剩低10幾日睇下點啦

下 司馬昭之心？
拜燈舞弊 司馬昭之心路人皆知 討論完畢
我學你咋

支持，如果侵係正確的話，我相信真理會愈辯愈明

走啦，我只係想唔想大家做愛侵力，唔代表我支持你架

作為行政機關首長，侵根本唔應該叫人”walk down Pennsylvania Avenue to the Capitol”，此外仲話咁做係「俾勇氣俾共和黨軟弱嘅議員」，呢種講法好容易會被解讀為號召民眾挾迫議員及攻擊立法機關，推翻選舉結果。仲要當時國會唔係處理緊普通議程喎，而係係唱票確認選舉人團嘅總統投票結果。

姑且勿論總統選舉係咪舞弊，當法院全面駁回或不受理侵侵團隊嘅訴訟，而普選票同選舉人票全部投晒，侵咁樣叫人遊行去國會示威，再加上之前幾單不利消息（叫佐治亞州搵票俾佢贏但被錄低，同埋彭斯拒絕逾權否定投票結果），種種加上嚟係會被視作挑戰緊美國嘅民主制度。最慘係呢場遊行演變成衝擊國會，喺好多美國人心中係難以接受。縱然侵侵未必真係打算要示威者衝入國會，佢亦喺衝擊發生後叫人和平散去，但已經令好多人認為佢係始作俑者。

世界上好多野都係咁，要有自己嘅堅持同信念，路上一定好多人潑你冷水

樓主用侵同林鄭比
此po已完

低學歷=藍絲？
藍絲個range 主要嗰堆係大企業

btw 連登mindset 民主黨=獨裁 示意圖

香港大財團 擁護獨裁->大財團擁護獨裁->
美國大財團 擁護民主黨->民主黨=獨裁

1. 極端左派抽空背景既政治正確係令人極端反感

1.1暖爐發熱
1.2太陽發熱
1.3兩者都發熱
1.4暖爐等如太陽

極端左派就係咁既理解，會抽空本質再極端咁狂推論落去。

2. 真正用有效方法給予我們所需既係trump,再反觀Obama 8年做過咩,就係咁簡單

3. 左派雙重標準道德虛偽
3.1左媒傾向性報導
3.2荷李活明星對世界上既重大苦難視而不見又日日高舉相對真實苦難而輕既小事不斷高舉道德與進步的旗幟

4. 民主黨及其背後勢力與中國過從甚密，利益往來盤根錯節

咁夠唔夠理性

見到連登班傻系左膠成日要扮侵粉真係忍唔住笑 做左膠好失禮你咩?

樓豬覺唔覺自己好似一隻過街老鼠?

無叫衝, 叫人一齊行入去

我阿爸唔支持777, 既藍C
因為777太無能管治, 要強力好似, 維尼咁強大, 先可以控制

我認為:
回歸初期都和英治時期差不多。
但那些立法會主席(廢柴)、無法管控那些、如:黄x民、陳x全、梁x雄。常捣亂議會、令致一講政治、便失控、普罹大衆、有樣學樣、完全失控、再加特首、太弱、形成今天局面的。😩

林鄭777票, trump 7千萬票.
完.

香港黑警：黃之鋒、周庭煽動民眾包圍警署，拉

駁唔刀

721？咁白衣人錯唔晒

拜登和賀錦麗聯合聲明: 警察殘忍手法對付BLM 對暴徒軟弱

邊個似林鄭多啲？

小學雞番去訓啦 我有講民主黨好好？
撐侵都咪盲撐 學你老母

我都覺告唔入

訓醒未呀On9仔 九唔搭八 你老母

你up乜鳩 我講既每一個字都係跟你邏輯

獨裁？你對比下佢同習近平對於自由既捐害先啦on9,Trump 邊一方面捐害左美國人民既自由先？ 反而佢比人攻擊到無言論自由我就見到啦

佢應該幾讚成拉哂班抗爭出頭既人

你係咪痴鳩左？ 藍屍邊鳩度有撐林鄭？
自己記性唔好，就罰你去睇麥美娟屌林鄭老母報導100次

似林鄭個個係拜登

你都幾無知架喎

明眼都知黑暴要入元朗（首都）搞亂
先手止暴制亂有咩問題

唔好咁肉酸啦

我登不知幾有魅力你識啲乜

係呀 好似選舉舞弊咁 只要無視人地既反駁
係咁係每個po鳩提都有一班cctoy信

BLM姦淫擄掠都要撐

侵侵係民選
777得777人選佢出黎
點比呀 大佬

又係把口不停講就當真
係到講「無視人地既反駁」，就可以抹黑成其他人真係「無視人地既反駁」
因為今日呢個世界已經唔需要查證，亦冇人想查證，喺到講幾句講得多就可以變成真話
水泥隊真係好撚犀利

點睇d愛侵力仲講緊Dominion舞弊?

等你入去駁嘴 次次一拎證據你班賤種侵狗就潛水去第二個po散播謠言

我冇講過一句大選舞弊，冇開po亦冇comment 過
你想查可以慢慢查
唔該你唔好屈我
又係咁，講一句「潛水去第二個po散播謠言」就可以一碌鳩打撚死晒一船人
邊個先係賤種

挑戰緊美國嘅民主制度有乜問題？本身民主制度唔係乜嘢神聖不可侵犯嘅嘢。

本身民主制度就係要人民互相信任先能夠有效實行。而家有信任危機唔係要挽回信心而係叫人『信政府，唔怕』？
唔係以德服人而係叫人盲信制度？

好老實
侵佢擺明係dog whistle

將香港拉入呢個conversation都幾on9
如果成場運動 係林奠殺完人再返香港 再比人引渡 再搞遊行 再係612現場演講
咁都有少少原因相提並論